每次見到靚仔都好自卑

點解我咁樣衰雖然成日話外在美唔夠，可以內在美搭救。

但我兩樣都冇

我的美 沒人可比

屌你老母最撚憎靚仔 溝撚哂啲女

對唔住囉

我見到醜女好自信

其實係d女自己痴埋去

我係靚仔
申利冇女